const questionsAndAnswersCollection = [
    {
      question:"Wat gebruik je om de structuur van een webpagina te maken?",
      answers:[
        {content:"HTML",correct:true},{content:"CSS",correct:false},{content:"Javascript",correct:false},{content:"SQL",correct:false}
      ],
      id:1
    },
    {
      question:"Dit gebruikt men om webpaginas te stijlen...",
      answers:[
        {content:"HTML",correct:false},{content:"CSS",correct:true},{content:"Javascript",correct:false},{content:"SQL",correct:false}
      ],
      id:2
    },
    {
      question:"javascript zorgt voor de opmaak van de webpagina",
      answers:[
        {content:"fout",correct:true},{content:"waar",correct:false}
      ],
      id:3
    },
    {
      question:"VSCode gebruikt men om...",
      answers:[
        {content:"designs te maken",correct:false},{content:"te ontwikkelen",correct:true},{content:"e-mails te versturen",correct:false},{content:"te communiceren met andere ontwikkelaars,correct:false"}
      ],
      id:4
    },
    {
      question:"De Live Server extension wordt gebruikt om",
      answers:[
        {content:"Bij wijzigingen aan je code de pagina automatisch te herladen",correct:true},{content:"Een HTTP-verzoek te sturen naar de server",correct:false},{content:"Om de pagina op het internet te plaatsen zodat iedereen deze kan bezoeken",correct:false},{content:"Om de volledige pagina te verwijderen",correct:false}
      ],
      id:5
    },
    {
      question:"Welk soort statement gebruik je om code uit te voeren op basis van een voorwaarde?",
      answers:[
        {content:"if-statement",correct:true},{content:"true-statement",correct:false},{content:"function-statement",correct:false},{content:"Strikvraag, er bestaan geen statements in javascript. Wel in andere programmeertalen",correct:false}
      ],
      id:6
    },
    {
      question:"In het  &lt;h1&gt;-element van de HTML-pagina komt de ....",
      answers:[
        {content:"belangrijkste titel van je pagina",correct:true},{content:"platte tekst",correct:false},{content:"de CSS stijlregels",correct:false},{content:"de javascript code",correct:false}
      ],
      id:7
    },
    {
      question:"Als programmeur is is logica niet belangrijk.",
      answers:[
        {content:"waar",correct:true},{content:"niet waar",correct:false}
      ],
      id:8
    },
    {
      question:"De HTML-tags die content omsluiten dienen om",
      answers:[
        {content:"betekenis te geven aan hun inhoud",correct:true},{content:"de opmaak van de pagina te verbeteren",correct:false},{content:"interactiviteit toe te voegen aan hun inhoud",correct:false},{content:"HTML-tags hebben geen inhoud.",correct:false}
      ],
      id:9
    },
    {
      question:"Kies de juiste CSS-selector om de hoofdtitel in het wit te zetten",
      answers:[
        {content:"&lt;h1&gt;color:'white'&lt;/h1&gt;",correct:false},{content:"h1{color:white}",correct:true},{
          content:"h1: &lt;color:white&gt;",correct:false},{content:"h1:white",correct:false}
      ],
      id:10
    },
  ]
  